Terminator 6 首批劇照

又一做爛系列

又想劇透
之前果套自己自爆咗

當年用番呢個結局就完美。
btw,女主角應該冇諗過自己真係到左阿婆年紀都演。唔駛化妝喇。

今集好似是直接 接住 T2

即係T3, 蝙蝠俠果隻, 龍母果隻, 全部變左黑歷史
州長原本在龍母果隻升級左T-1000

今套電影又要變番T-800

T2最正 有Edward furlong

Nobody asked

接 T-1000 咪幾好，做乜又講過第二個故仔

唔係之前話呢集係直接T2 咩?上次拍個d全部唔計嘛
爛既話學deadpool 2結尾咪得lor

龍母果集 劇情好爛

john 原本是救世主, 突然變左大奸角
男女主角自制時光機, 穿左去未來, 時間線亂到七彩
最後爆炸左,, 跟住又留個伏線原來天網無事

T3本來最有印象係個女MODEL

佢玩線性宇宙（過去可改變未來，例子：叮噹）
唔玩平行宇宙（多過一個未來，回到過去改變未來只會多個宇宙，不能改變自己宇宙。 例子：龍珠）

其實都冇野好拍囉喎，都乜都講晒，好似係

上集龍母俾個仔追殺

連個仔都變埋奸仲點拍

雖然爛，但真係想睇下T-1000嘅州長

屌，即係T2後T3前
咁T4呢屌
我要係核爆左之後啊

Terminator同Alien情況有d似
第一集同續集上神枱 永恆經典
之後個幾集不提也罷

我覺得幾好睇，係咁J返以前個d情節

you won't be needing any clothes

Reboot啦屌

普羅米修斯好睇